有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(304)

唔小心三百零四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

不了

新人留名

聽歌仔 真心推介..尹光既...阿珍嫁咗人

睇佢咁斯文 真係想到我失魂

因為你話佢 佢搵到佢想要嘅人吖麻

談情共說愛 認真風韻

佢有冇呃你

噢 我一心想郁人

係咪真係有一個佢想要嘅人

let it go

冇

呀佢個名叫阿珍 我愛佢珍珠都冇咁真

好想食燒肉啊

error404

無錢

想食拉麵
香港地有無邊間好食？

我都係

算了吧

佢咁衰 做咗啲乜令你咁難忘

劣

當然

食過唔岩口味

隨意

lm叫雞論

別怪他 別再傷心對吧

香港一蘭不了

ok啦

咁你係乜野妹？

其實又唔使刻意忘記佢， 佢都揼低你咧， 你無謂再留戀啦

睇佢咁銷魂 著條鴛鴦繡花裙

你的分身 怎麼緊貼著我
到底真的假的經已混和
還是以前的事 不捨得的一個是我 你的 徵狀

沒錯 搵過第二部拖頭喇

都唔係嘅，咁你咪試下等下囉 每樣嘢都有佢嘅體會

come 來比我溝

食爭鮮聊到女女吹水

無一樣野可以回復到當初
但亦可以當係重新開始過
總之 ...條路自己揀, 仆街唔好喊

好正

以為壞mon

tg我

玩緊剪紙

Hi

佢話呢趟弊 阿珍已經嫁咗人

無你tg :- (

可愛你係咪一日食一杯芒果新地㗎

......

那就不要番

Lm

咁咪好肥囉

我都唔想

你養我呀?

有冇打工仔係好想番工?

做咩

有咩plan

機會嚟喇 佢想養你

打比手嫂

咁架咩

好主意 但我要維修部電話了

去整

浪費時間 反正本身啲data都錯鳩左 直patch有咩問題

生活很難, 知道世事不能盡如人意, 咁都唔敢樣樣野都咁唔如意架! ~

最近真係笑唔出, 想假都假唔到, .....

其實真係樣樣都唔如意的

mm

無樣野好果隻, 工作上, 家庭上, 健康上, 感情上, 金錢上...你話, 點攪~

d老一輩講，唔好怕蝕底，千祈唔好怕蝕底， 盡力做，你能力範圍內嘅嘢，遲早都會有收成....... ...... 呢個年代得唔得 ....

佢成日對我鬼咁親 真係講真都冇句真

你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

我知日後路上或沒有更美的邂逅
我只可以一醉自救

日後 儘量別教今天的淚白流 留低 擊傷你的石頭 從錯誤裏吸收 也許 豐收 月份尚未到你也得接受

酒不醉人人自醉

我都係普通人

做女仔太易對人有感情真係好蠢？
太易信人係咪好蠢

跟左個實習上司2星期佢就轉工
我要轉上司
因為好想喊
唔係話鍾意佢
係習慣左開會食飯做野都一齊
突然轉左人真係好唔慣

或者一時 痠勞到傷身 弱得 像個病人

唔使怕 慢慢地，習慣就好了

男仔太易對人有感情都好蠢

太易對人有感情 = 蠢

嗚呀 上司佢好好
真係願意跟佢做一世野

人善被人欺

呢一樣嘢， 我唔認同

女人有感情 等如溫婉 男人有感情 等如婆媽 ( 好似係

觀點唔同， 我覺得婆媽係行為既表現， 不等於重感情

點解每次結局都相同，冇人會知

長知識了 ( 不過其實仲有好多附加條件 欣宜有感情 會驚

都有人...唔驚嘅

上網睇到有樣野叫食慾抑制劑
唔知有無效
近排放暑假 生意慘淡又少工開 （我freelance)
搞到成日想宅係屋企 出街會洗錢因為
然後有時就控制唔到狂食 明明唔餓都係咁塞野落口 食完又好後悔
去做運動但唔係做開 好快又好攰/唔係好出到汗
已經食緊啲減肥藥 但暫時唔係好控制到
有啲懷疑自己有暴食症

幾$？

output cards?

豬百屎揀完？

未

我都超肥

你未嘟右。仲有15蚊未俾

唉 點睇朋友話呢排無心情唔約 但係轉個頭見到佢fb俾人tag嘅相？
唔只一個朋友係咁 我係咪應該要反省下 點解永遠都做唔到朋友心入面嘅first priority？

隻扭蛋卡住一半

扭蛋肥得滯

乜嘢扭蛋嚟？ 侍應點串法？

未留埋右，客服表示睇唔明

以前好在意 冇辦法 太搶鏡

佢哋話你食撚曬啦 今次冇預你

因為佢未俾埋右嘅尾數

....作大咗

平常心面對 一笑置之

有人？

feel sad

我本來打算請佢架
而家應該唔洗了

上水

你好似唔知我講乜

我真係肥左好多
肥埋右

有

食雪膠

落馬周

王剛

好想食
仲要當當又出返18件

福田

糕糕糕

無畀人搞個肚都大左
真係寧願有人搞過 起碼生得返出黎

呢個笑話 好高質

深震

咁係丫嘛

大灣區

童貞瑪利亞 (處女產子

心震彎

訓啦

屌我上緊堂

買機啦

多謝

豬嗨

換左手機是咪唔同晒

想食色色薯條

食

ok

肥

紫菜定蜜糖好

想食中村滕吉

想下好

點解答案唔同

專心上堂啦 想我開po

好悶

對朋友先會唔客氣 你哋係好朋友?

氹仔仔

去惠康買

唔得 要減

路還

可愛

染未

你中意啦 是旦你啦

...中三試

why not both

中三

我姐你 在那

不

想問下男仔
到低你地成日send啲歌比女仔係咩意思
問佢做咩
佢又話冇野 想share.
但點解成日send比我

做咩呀？

Okok!! 但做乜勁成日諗起我
我聽完首歌都feel唔到佢心情架啦

做咩亂呀

唔知喎

正解

什麼歌？ 那有一天不想你/分手總要在雨天/黑擇明

一步一生
情情塔塔果啲歌⋯⋯⋯

佢求愛 ( 至少我以為係咁

但問佢咩意思
佢又話冇意思

係咪咩心事都得啊

係

hello 大家晚上好

人呢 jump了?

有冇tg group傾架 ？

好耐無見喎 一次

返鄉下ma

沒有tg

左邊ok右邊無咩味

去左邊

講過啦

你話去探麻麻咋 無話返鄉下

有咁點先

講多次囉

hello

九妹

泉洲呀

見你唔開針喎

好似真係無講過喎

因為開始搵工

以為你唔會唔開針既tim

有呀

傻既咩 我都係人黎架

繼續瘋狂食減肥藥

無呀 都無聽過呢個地方 在哪

大家知唔知邊度牛排最勁

我朋友都有食 食左九個月 個人成日發脾氣

我只識神戶

膠 十粒

福建呀

瘦唔到我就真係發脾四

傻既 唔係啦

女神

足夠

禾有tg但無谷

Ag到zg我都沒有

Big

Call g
238五個刑

有咩玩？

得返e到有人
連登已死

探嫲嫲lor

咩叫人

唔緊要呢度好快都會無人

同類

完全冇家鄉的記億

冇人同我吹通頂

有機物組成二足步行機械

家鄉雞呢

成個腦都係

牛B

有無食？

唔通日日都係屋企咩

鼓浪嶼

呢個唔係廈門咩

無啦 見勁先影

真呀 出去都係食下野

勁難食可能

唔悶咩 有咩搞

幾好呀 最後唔訓到天光

你又冇心情講

之但係 the power of life

福建好大 (係厦門

係泉州

咁諗下點可以有你心

咁你要試下

我發現得遲
就讓一切隨風

你係咪搭高鐘返去

想食蕃茄

高鐘？

你去試啦 你要power

今次飛機

最近好鐘意食蕃茄
個麵加埋辣好撚正

高鐵呀 打錯者

飛幾耐？

邊識路

1小時？

1個鐘多dd

錯在你好人 好到沒法多一個

唔好再遲啲回

咁沒power啦

食住腰果頂頂先

嘩 都要個幾鐘 高鐵好似都係三個鐘

決絕有好處

背後全沒有支柱

我記得4個半呀

而且過機場關快d 又一程巴士直達機場

冷待我 踐踏我 別以善心害我
希望可以忘掉你

你望下後面

飛機亞音速 高鐵都過二百Km/hr

講聲稀客請坐

尚可更絕望

飲醉酒了 心跳有點快

什麼叫絕望

踩快d lor

明知道敗仗 就不應該對抗

踩

roller

輕鬆

女神

我記錯?

迷戀往事 想千遍 那管無意義

無踩

心跳120中

我控制到 仲行到直線

飲左酒踏roller真係會仆

你呢排去左邊

隻手好紅

訓練ma

你曲解我

hello 都沒人應 仲呢排去左邊

人地多朋友

who?

同你吹水

靜靜無理我

who are you

I am gugudan

佢淨識啲G

咁你點算呀

i am momoland

唔知呀 你有無提議呀

訓覺lor

@水水
還好嗎
今天晚了上來

咁早？

hi

醉

搞乜

條條大路通羅馬

#445

而家讀緊咩

449

Metoo

Jupas mean 19 median 18
有science科會睇重少少
排a1啦 general nursing

00後

好勝冇話完全唔好嘅

好後生

出黎做野唔係下下都要三大 何況可以再讀

其一 同埋到時你讀緊nursing 見識多左心態都會變
細個一定好多野好執著
愛情係 讀書都係
好快回頭睇 很多都不是一回事

叫我呢啲dse得9分嘅垃圾點生存

有 可以介紹俾你

人比人 比死人

冇錯
所以先咁同佢講

我成日覺得讀u嘅關係好假
個個都帶住面句做人

Ulife唔係淨係得hall喎 搞清楚
你知唔知咩係ulife?

一dd 習慣左自然知有咩人可以交心

Sor 睇錯
想有精彩ulife 就要去8月中reg day同報ocamp
一來識到gpmate同學 師兄師姐r source
二來識到u唔同科既人 人脈大左 自然知道有咩活動可以玩 仲可以諗下落手搞 上莊等等

旅行？幾多號去？我睇下邊日reg day
Reg day係所有新生一定要去註冊

無喎 你book哂firm哂？

未出exact day 但我用上年日期估計一下先

Btw我ig direct左你

機票係廉航？酒店用咩網站book？屋企人定朋友？

你可以死咗條心了
機票 酒店都可以俾錢改
跟團就算啦

又訓唔著 點算呀

食宵或早餐

拍拖一年多啲 最近發現男朋友上連登識左另一個女仔
男朋友都有同我攤牌 坦白哂所有事
男朋友為左佢可以請假射波同個女仔去飲野
之後去爆房 另一次就上埋個女仔屋企
個女仔話肚餓就即刻仆岀去搭個幾鐘車買野食上佢屋企
我知佢都係貪新鮮 我原諒左佢
但一諗到男朋友為左佢可以做咁多 我叫佢陪我一陣佢都唔肯就好唔開心
明明前一秒先決定要捱落去正能量爆燈
一諗返就好不安好唔開心
我可以點做

好想佢可以氹吓我好想佢可以著緊我好似一開始拍拖咁
我知道要俾時間大家
但依家真係好辛苦

一個人未定性 一次不忠 百次不容

放手 放開所有 彼此更自由

成全 衷心祝福然後就放手

決定左俾多次機會佢
只不過依家好似走唔岀自己嘅內心戲

訓醒留名

明明昨晚飲完酒 而家六點醒左 訓唔返

大雨到放唔到工 on9

又係新鮮感神秘感...年青時嘅戀愛都係苦澀

早s

呢幾日都好大雨 又係假期先落雨

人的因素 (唔係個個人係咁

早

早s 鐵血的baby

晨操

轉載剛剛失去他的那段時間，是值得你好好記住的時間，因為他，你才知道原來真正的傷心是怎麼的一回事，原來傷心是沒有底線的，當你以為你已經哭夠了，沉默片刻，你又忽然兩行眼淚了。

你渴望他不要拋下你，但就算給你哀求到他回來了，若他還是未學懂怎樣珍惜你，你只不過把分開的時間再押後一點，你跟他始終都會分手，只差在哪一個季節而已。到分手真的降臨時，你傷心得死去活來，但其實你做錯了什麼呢？你已經做得很好了，你已經很盡力去留住這個人了，你甚至傻得連自己的存在都忘記了，只為討好這個不太愛你的他，但這段卑躬屈膝的時日裡，問心，你真的過得高興嗎？你真的覺得高興嗎？

跟一個人拍拖，快樂是最基本的元素，是什麼時候開始，你跟他在一起時，連最基本的快樂都消失了？若不快樂，為何你還要苦苦堅持和他在一起？你是覺得花了很多的心機和時間在這段愛情上，所以不捨得與他分開，還是，你連你最初為何愛這個人的原因都忘記了？

愛一個人，若不快樂，怎樣愛下去？快樂是愛情裡最基本的，當有一天，你發現每當你想起他，腦海都是負面的東西，例如他怎樣不重視你、他怎樣冷待你對他的熱情、他怎樣不再如初的疼錫你，看，這怎樣能支撐下去？要解決問題，不是無視問題就可以，若你只委屈自己的感覺來留住一個人，你留得一次，留不住第二次，感受是最直接的，他到底是否沒那麼愛你，你是感受到的。到後來，若你真的跟這個人分開了，你可以傷心，但不要讓自己傷心太久，因為你只不過失去一個不如你想像中那麼愛你的人而已，既是如此，又何必讓自己太傷心？好像你的情况

係呀 生離死別，係好傷心 要珍惜時刻陪伴著你， 將你擺第一位既親人....

成270個位

real

叫hall g 食weed

好靜

all go dating

淨低我依個孤兒仔

and me

你有好多fd子

why gum say? because I mo up water frequently?

唔係，只係覺得啫

隱血的便便......突然諗到 ...我知你唔會嬲

十隻手指數完

大腸cancer

留意到你無乜心事擺低 唔好怕醜 講出嚟啦 ..... 唔係因為八卦先 叫你講嘅

因為無心 所以無心事

多過十個就係非法集會

係4個

無心 ....心無雜念 高人

夠腳開枱

Do all the members are practicing MK behavior now?

唔明

下水

hi ^^

左水同右水？

Let's improve our English together!

無🌚

頹廢mod中

好想食麥記但好大雨

無雨

諗真咩

屯門無

離島有

咩事

我都有少少

而家有了

我朝早六點起左

你有冇後路先

半起右

但有冇雨我都係好難食到m記

點解

番左幾耐呀 仲有讀緊書？

我島冇m記

學費係屋企人定你既

屋企人

就咁聽又唔係好大問題wor

下午好

咁咪要再搵過？

居然記得 好感人

好少食 唔知 haha

咁點解要唔做呀

no girlfd

有無人在線無野做
想一齊玩猜猜畫畫

唔係呀

咁搵boyfd

我賢妻黎ga ma

Mememe

要有5個人
仲有無人有空玩

唔自爆la

識
好唔好食就另一回事

韓梓亮貴為天王做男友一流

岩呀

咩係猜猜畫畫

即係畀個詞語你 你畫 然後其他人估
輪住黎
但開一間房要5個人

我唔好食㗎，唔好煲我

叫咩名呀

咁要煲左先知

出街熄燈

Diu nei 有街出

下大雨

要估TL既歌？

咁右係拎嚟點整？

我岩岩出完 個頭洗完一次咁

有冇恤返靚個髮

佢

仲等我諗住洗埋頭先出

多謝你慷慨解釋

炒

好喎 真係有得玩？

Haha 好

講緊咩呀

男友係咁on 左唔覆

ho ar, my eng gu lish like cc

有仔 屈機

佢番緊工

細細聲話你知我一直都以為佢其實係同緊呢到某一個會員拍拖

講呢啲

元兇ching?

Lolll 點解會諗

係都唔奇

邊個唱架

佢去左邊

沒聽

愛是最大權利

忘掉日與夜那些限期

到me
💏🐟🏯

剪頭髪都一分錢 一分貨 下次都係去返貴少少 又柒了

愛與誠

我有見到佢ar，近幾日

我之前剪咗飛天五頭

咁都好啲

到我
🐌🏠

🚫🤮🚫😃

勁 我都想剪

👍🏻💭🍐 ........

不拖不欠?

啱

係喎

👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐 👍🏻💭🍐

何文田冇

屯門...青山冇

我嗰度守衛好森嚴㗎

大冬瓜ar 屌你

無依家留長似拓海

悶 ...別認真

一般啫

...... welcome

唔會入嚟捕我掛 ...萬事都有商量

this is a nice Place

没有他 很想去捕捉他

yeees, i arr am here rest in peace

我知

rest in piece

點解嬲嬲豬

多咗 今日又失控

但是被摘下的花會枯死

no pain no gain

回來了

忘記他...等於忘盡了歡喜

等埋

？

我返來你就潛

等於將方向盤拋掉

和山邊一起

近排推得咁慢

..........

聽下首歌好啦

我整

潛行狙擊

比可愛更可愛

喂呀

Mato妹同電影仔仔發展成點

等me再出題

🧠🦆🔟

彷彿聽別人故事
今天我豈可關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

但到這夜方發覺 情與愛何幼稚

要是熱烈地愛多一次 放棄原來更易

就算以後失去妳 仍笑說 我不介意

我笑住同佢講唔介意 叫佢同佢個追求者開心d
然後我個心好撚痛呀屌你老母

屌

hi does anyone miss me?

呢套咩黎?

可以笑的話

上一上水

可以開始找了

點解咁耐冇車

殘酷的郭晉安 - 與敵同行

人渣!!!

叻叻

十年前

嗨

點解鍾意一個人係咁虐心

triple for loop閒閒地過1M啦

我都係notebook

i7

Why ah

我都搵左

曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕

轉工期間廢一廢

do what ar?

Reception ar

色色粉

宮寶我0K

e+有紅豆特飲

談情是為歡喜 無須啞忍受氣

喂呀
想問下有冇巴打會同一個女仔keep住日日傾wts
已經4個月啦
真係冇斷過
我想斷嘅時候
佢又會主動嚟問我今日做咩事唔講野

我試探過佢
佢又話佢嘅愛好沈重
唔好鍾意佢
可能因為佢剛剛分手幾個月咁

但又成日借話題約我出去
想點喎

我女呀 做咩

哈哈哈你記得我

你呢個解答我比100分！
終於睇得透佢啦

梓亮

係呀 多謝你！

睇緊連登
同埋同你傾緊計

你呢

韓韓

在世上 沒有多少東西
會盡如人意 多數像諷刺

咁你想點

返工？去邊

你覺得我想點？

我估黎做咩 你想點就講出黎 我地比意見你 唔講就算

喂呀⋯⋯
其實我鍾意佢 紅都面哂啦

同佢出 隻手一野轟落去

咦~~ 傻豬豬嚟嘅， 日日都揾你，佢緊係對你有意思啦， 雖然扮情傷博你同情， 不過唔好怪佢..... 啱唔啱聽

轟咩野？
唔明

不了 我唔敢

yoyo
R賓周R賓周

拖落去

我以為你話打落去 車落佢個頭度

我仲以為R...

梓亮，啲人好串

係㗎, 點為之幸福? 可以係好簡單嘅事

唔敢了

大家心目中既女神/男神係點？

原來光頭咁既樣係你男神

望落去會有陣仙氣.....真㗎

有無示意圖

leo gor

還在等甚麼

我好似間接害咗人，點搞

做nutse根本不用retake 講到尾都係三大虛榮感作怪

?????死gay佬

你個retake fd？

我feel到係

xxx男朋友？

你講左d咩呀

無講過，但係佢知我上到分 。但佢又走鳩去燈塔repeat wor

我勸咗佢三次試下ha rn,佢畀 我。我已經唔會再講

88

打風無得swimming

cyin 我應該hea多陣定揾下pt? 兩個都ok

返pt hea

smart!!!!!

如果佢目標唔係做nurse 我唔會咁講
照retake囉 如果夠決心坐言起行
但如果想做nurse 點解要浪費時間take risk呢

我pt 唔會hea

hbd when bring me sick girls

我唔會講，cyin 100%屌。因為好harsh

點

無，cyin when bring call hall g

你fd子炒粉？

如果入ust........

黎緊正式踏入社會，份工係自己極唔願意唔想做既工，一秒都唔想 但有呢份工父母好開心好安慰，因為穩定、人工唔低，屌好撚灰

我應該邊度hall g.....

買左隻機械錶，用落覺得好煩
成日冇帶一日就會停左
搞到次次都要較番時間先用到

隻錶要上鏈？

$$$$ wor

男朋友成日夜蒲 我就係屋企喂蚊 公平咩

你地接唔接受到男友睇丁圖
見到男友同fd既對話就係互sd丁圖
之後佢仲話呢個好撚正、本土好撚正
覺得迅間心都淡鳩左十分之九
見好多男友都話有女唔洗睇呢d架喎

係 話日日帶住就上到喎

好羨慕人地女友d男友咁正常

好羨慕你男朋友有女朋友

買上錬機

同佢一齊浦

你話係咪唔掂先？
如果你有女友你會唔會睇丁圖

唔會睇圖

女丫
明明有個女朋友都係要睇

本土影片呢

好窮

你又唔扑得咪摔下jer仔lor

我都好耐無見佢

唔睇

佢去咗邊？

靠你拉佢出黎食好西了

你唔覺得勁過份架咩
有女都做得出呢d

佢同佢啲fd

睇big black cock?

不見了

咁你又唔掂得 唔算勁過份 只係普通過份

手巴好仔
越諗就越嬲

唔扑得，摔下jer又唔得。出家了

掂得呢

Happy birthday to my dearest 黑仔
好想見你噢

佢出家人嚟

掂得既 你咪開口叫佢准睇j圖/片 當然相應地你都唔可以𥄫仔

我係守承諾

如果想返長pt 不如等學校定哂timetable先返
可以返下臨時短工先等到8月搞學校野

只稱老衲？

ust 有無hall g?

why

ust 南亞仔？

以為話佢出左pool

我無問過佢可唔可以帶埋我
始終佢係同fd聚舊
但間唔時佢啲fd又會帶埋同佢唔熟既FD
同佢唔熟既fd又會帶埋女同事
搞到好似聯誼咁

佢唔主動話帶我去我都唔敢問
驚男人唔鐘意帶埋自己條女去玩得唔盡興
又要顧住我感受果啲

Yes i am cda

我平時都唔𥄫仔既 又唔鐘意明星，又冇咩卡通人物係特別鐘意

佢讀書點上堂。。。

少d人咪得 仲正la

問佢啦屌

關卡通咩撚事

1001